### Автостоянка

Доступно несколько машиномест. 
На одном месте может находиться только один автомобиль. 
Если все места заняты, то автомобиль не станет ждать больше определенного времени и уедет на другую стоянку. 